呵呵

55

聖誕快樂
得你一個入嚟
可能我太黑人憎

聖誕快樂雪寶

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

聖誕快樂

聖誕快樂蕉仔

唔講咁多 聖誕快樂

繼續典名

Ok

祝大家下年有女女一齊過

你做我條女

好

唉

咪撚嘈啦

靜啦 搵老婆啦 咪煩9我

嘈撚完未

唉咩？

有老婆 威

假到

想典呀=.=

好唔開心 好唔掂

咩樹